Tesla車主請入

講低

1.咩型號
2.燕梳? NCB?
3.一年幾錢保養
4.通病？
5.電動車好處？壞處？

s70d
60ncb
6000
架車有啲大 唔敢泊細車場
紅綠燈起步快 壞處無咩

師兄新車幾錢全保？

就係6000

SA 660k, 6000 per year

1. S 75D
2. 全保13000, 40ncb
3. 14000 3年保養
4. 車身大
5. 好處爽，好力，架車系統好方便
壞處要叉電，我日日揸番工，一星期叉一次電

1. 3
2. hkd 10000
3. 未知
4. 未知
5. 唔洗花時間入油.
之前一個星期要入油兩次. (70 miles / day)
衣家屋企可以叉電.

1. 70D
2. 4XXX / 60NCB
3. 原廠年檢唔記得幾錢
4. 無灣
5. 靜/唔洗排隊入油/公司附近充電好方便（日日渣）

-完-

邊度保險咁平

如果係AXA 唔係好多比人CUT左單?

好似叫Liberty。不過新單應該無咁平LU

比幾皮野全保果D係咩一回事

有claim 過 個D 會貴D

利申屋企人MS

40ncb 12000蚊保險 全保

其實無左科學園之後，係咪得番啟德有得唔洗比停車場前洗腎？

中電百週年大廈
係九龍站

民安總部隔離果度？

yes
btw 得一個位